垃圾Apple 下架更多 iMac 型號，疑似為產品更新做準備

Apple 今年春期的「清理」對象，看來並不只是 iMac Pro 而已。MacRumors 早些時候發現，512GB 和 1TB SSD 版的 21.5 吋 iMac 現在也已從 Apple 的官網消失。256GB SSD 和 1TB Fusion 硬碟的型號仍有售，但此舉怎麼看都像是在為可能要到來的產品更新做準備。

實際上，有消息稱此次出現變動的兩個型號其實從上月開始就已經無法購買了。之前彭博社曾爆料稱 Apple 已經在籌備螢幕邊框更窄、去掉弧形後背的 M1 iMac 新機，現在 Apple 的舉動無疑提高了這一流言的可信度。當然囉，考慮到目前全球晶片供應緊張，強如 Apple 或許也會遇到一些問題，這也是導致部分 iMac 下架的可能原因之一吧。